有無人已經驚到del 哂wtsapp tg twitter fb ig

del 左

又話退出連登

del埋連登啦

拉

有人挽留

咁撚唔堅定架

劫獄嘅建設性please

驚到del咗條女

你條女係咪前線

del哂
跟手dl 微信 微博 支付寶
希望黨可以表揚我

點解要?